海參崴 是中國不可拆分的一部分

既然台灣係中華人民共和國聲稱係不可以拆分的一部分，咁海參崴拆分左咪違反中國國安法?

其實我諗班中國人會覺得幾十年之後俄佬廢咗
就會話以前既條約係不平等條約作廢

當然而家就扮睇唔到啦

屌，海參崴係蘇俄自古以來神聖不可分割領土，中共領導都承認咗，要跟黨走